若果我地真係撤退去英國，可唔可以叫彭定康再一次帶領我地？

去到英國我地一定會面臨好多問題
房屋、文化等等
如果肥彭可以再做一次總督，話唔定可以帶領我地係英國再創一次奇蹟

隨非香港人集中住一區再選佢做市長

肥彭老啦放過人啦

其實有個問題要解決左先

我地今次移民到底係打算係外國永久居留？定係保留實力再圖後計？

老都老得有魄力過你

第一、
彭定康已經好老
第二、
唔該比佢自己決定
第三、
香港人又話要自決，而家又認番其實個當年都冇民意認受既英國前殖民地官員做阿頭，知唔知醜？

人哋已經做咗Lord,所以大選個陣投幫香港人既MP就可以了

彭定康唔係由香港人民選出黎既領袖
所以係無論佢做既事幾岩都好，佢都係冇認受性

冇錯，有MP唔投，去認揾前朝官員做阿頭
我係肥彭就出黎屌柒你
佢果五年民主化本身已經算係白做，而家你仲學唔到乜野叫民主

樓主支那種改唔到
鐘意好皇帝果種，你都係留返係香港啦

人地退咗休喇

搵佢做冇實權嘅元首就夠

未再選佢出黎做市長囉

食撚左藥？將自己既情意結強加係英國人到，一個地方香港人集中住曬？